如果有上帝，佢肯定係所有人類嘅天敵...

成日搞鳩我哋
佢嘅所作所為反映佢其實好憎人類
如果有一日我哋絕種都係佢造成
你班糉仔仲信佢上天堂....
睇怕上到去都係繼續畀佢虐待

嬲嬲地就用洪水冚球鏟

仲要話神愛世人

最後美化佢嘅罪行

鬼叫你地唔聽話